究竟擔屎唔貪食誠實啲定係擔尿唔貪飲誠實啲？

下一句係上得床黎尻直直

咁都諗到樓主真係神人